*Старая версия аукциона доступна по следующей [ссылке](http://auction-old.ncsd.ru)*.

<br />

### Профиль
Для редактирования информации о пользователе необходимо
выбрать пункт меню **"Профиль"**, в правом верхнем углу.

<br />

### Аукцион
Для перехода на аукцион необходимо нажать кнопку **"Домой"**
в левом верхнем углу.

<br />

#### Выбор группы лотов
Выбор группы лотов можно осуществить с помощью выпадающего
списка в левом верхнем углу.

<br />

#### Выбор списка лотов
Лоты подразделяются на:
- Активные
- Забронированные
- Завершенные

<br />

Для выбора определенного списка необходимо выбрать
соответсвующий список в меню.

<br />

#### Поиск
Для фильтрации списка лотов по опредленным признакам
необходимо нажать на кнопку **"Поиск"**. При смене группы
или списка лотов происходит очистка формы.

<br />

#### Разделы

<br />

#### Активные

В поле **"Статус"** отображается время до окончания текущего
состояния лота. Лот может находиться в двух состояниях:
- В ожидании - отображается оранжевого цвета. В этом состоянии
лот не доступен для розыгрыша
- Активный - отобржается зеленого или красного цвета
(если до конца розыгрыша осталось меньше минуты).

Существует два сценария розыгрыша лота:

- Текущая стоимость задана. Для осуществления ставки
необходимо нажать **"Сделать ставку"** и выбрать стомиость.
- Текущая стоимость не задана. Для осуществления ставки
необходмио нажать **"Сделать ставку"** и задать начальную стоимость.

Для отменты ставки необходимо нажать на "Отмена ставки"
и подтвердить отмену.

<br />

#### Забронированные

В поле **"Статус"** отображается время отведенное на
подтверждение лота. При успешном подтверждении в поле
отобржается соответсвующий статус "Подтверджен".

Для подтверждения лота необходимо нажать кнопку
**"Подтвердить"**. После подтверждения будет доступно его редактирование.

Для отменты бронирования необходимо нажать на **"Отменить"**
и подтвердить.

<br />

#### Завершенные

Для отпраки акта необходимо нажать на **"Акт"** и заполнить
соответсвующую форму.

<br />

Для просмотра дополнительной информации по лоту в любом из разделов
необходимо нажать на соответствующую иконку в конце строки.
